有無人有睇imhkfbi？

有無人睇完入面啲mk仔，mk妹，成日開口埋口咩老新14，咩天水圍乜乜乜嗰啲名
會覺得香港啲黑社會同日本啲黑社會比，好似好撚流
可能嗰邊無成日掛响口，成日成套老西咁着，仲要遵守好嚴格既家規同埋成日要守儀式。所以顯得好似好勁咁
感覺香港嗰啲對比起就好流料

依班mk真心柒，圍內覺得自己好型
不過啲女幾正，個個都一件oversize既衫，好似冇著褲咁應該玩得埋就屌得

真係好柒，再加埋啲好勁既電音，柒到唔敢睇

.
.
.
受 夠 談 情 如 同 做 戲⛓🕯

生 活 很 苦 但 你 要 甜🥀🥀

tyft❤️✨

sfs?💦

好呀👼🏻🌼

@力益多 好索好靚女 快快follow🥰

leng nui😘
我個妹🤍fol 爆🔥🔥

家姐幾時同我行街街🥺🥺

🖤⛓

望到班孱雞mk仔女喺度響朵做柒野可以令人回復自信

其實係

齊齊過底